做男人要有尊嚴錢，唔係死儲爛儲返黎就係尊嚴錢

尊嚴錢係你有需要時就拎唔出黎，就無尊嚴。
努力搵錢，係香港，錢就係尊嚴。
唔好一味儲，一味儲只係有限數，要諗下點樣搵更多！

加油！

咁樓主點樣搵尊嚴錢

馬死落地行，入行做地盤

做地盤前做金融前線，得17k 唔夠落袋
而家做地盤開足工起碼30k，做幾年希望儲到d 錢搞下小生意

講得好！

樓主我睇好你

邊行？

打炮

咪又係要儲....
依家係儲得慢，冇尊嚴呀嘛，屌你個閪

教下我OK???

又點人做地盤

我講既唔係淨係一味儲

我無點。有學歷可以做更多比我高人工既工，我無學歷無背景，做地盤已經係最快。

如果我真係想人入行，點解我唔一早講自己返乜？

以為乜野搵錢方法咁巴閉 咪又係打工仔一個

以為有咩高見，咪又係見低踩既comment

個個含住金鎖匙出世？戇鳩鳩

介紹入行Ok？

咁你自己開個topic叫人唔好儲
但睇完成個post
結論原來係打份地盤工儲錢就叫尊嚴錢

以為你幾撚威 點知地盤佬

做地盤， 做唔到退休，要再變

其實有冇女人做地盤

樓主幾大到?